國民黨大勝 台灣回歸中國，利好消息，星期一大升。

國民黨大勝 台灣回歸中國，利好消息，星期一大升。
之前震倉+配合旗型壓彈弓引熊=普遍大戶手法。
牛佢老母！

升

你指香港股市？

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻
就真

Sink 牙

中國(台灣) 製造2025 又可以拎出黎講

好快台積電比人kick out光刻機list了

一係美國國搵special ops 炸柒左佢地現有機佢

跟

加埋英國硬脫歐疑慮消除. hsi劍指3 幻